希望有巴打整理個list列晒叫人唔好衝，又扮為大局著想班會員出黎

全部肯定係0.3，一次block 晒佢！